(TG) happy hour group

如果平時鐘意去happy hour飲返兩杯relax下傾下偈既，入黎我地既新group啦！

地點多數係中環，尖沙咀，太子

有興趣既請填form！

推～